<Article id="A_32" year="1928" issue="may" day="9" page="1" url="https://gallica.bnf.fr/ark:/12148/bpt6k576153h/f1.item" title="En avion pour l'Indo-Chine et Tokio">
  <topics>
    <topic uri=""/>
   </topics>
  <NE type="location" uri="http://www.wikidata/entity/Q1490" value="Tokio"/>
  <NE type="location" uri="http://www.wikidata/entity/Q43467" value="indo-chine"/>
  <NE type="person" uri="http://www.wikidata/entity/Q3103314" value="Pivolo"/>
  <NE type="person" uri="http://www.wikidata/entity/" value="Gonin"/>
  <NE type="person" uri="http://www.wikidata/entity/" value="Carol"/>
  <NE type="location" uri="http://www.wikidata/entity/Q738719" value="Bourget"/>
  <NE type="location" uri="http://www.wikidata/entity/Q48" value="Asie"/>
  <NE type="person" uri="http://www.wikidata/entity/Q3103314" value="Pelletier Doisy"/>
  <NE type="location" uri="http://www.wikidata/entity/Q19660" value="Bucarest"/>  
  <NE type="location" uri="http://www.wikidata/entity/Q1530" value="Bagdad"/>  
  <NE type="location" uri="http://www.wikidata/entity/Q8660" value="Karachi"/>  
  <NE type="location" uri="http://www.wikidata/entity/Q1348" value="Calcutta"/>  
  <NE type="location" uri="http://www.wikidata/entity/Q1858" value="Hanoi"/>  
  <NE type="location" uri="http://www.wikidata/entity/Q8686" value="Changhai"/>  
  <NE type="location" uri="http://www.wikidata/entity/Q5428" value="Sibérie"/>  
  <NE type="location" uri="http://www.wikidata/entity/Q159" value="Russie"/>  
  <NE type="location" uri="http://www.wikidata/entity/Q90" value="Paris"/>  
  <NE type="location" uri="http://www.wikidata/entity/Q37995" value="Rangoon"/>
  <NE type="person" uri="" value="Brunat"/>   
</Article>
