<Article id="A_38" year="1928" issue="september" day="7" page="1" url="https://gallica.bnf.fr/ark:/12148/bpt6k576274w/f1.item" title="L'opinion a Berlin sur le premier entretien Muller-Briand">
  <topics>
    <topic uri=""/> 
  </topics>
  <NE type="location" uri="http://www.wikidata/entity/Q64" value="Berlin"/>
  <NE type="person" uri="http://www.wikidata/entity/Q57158" value="Muller"/>
  <NE type="location" uri="http://www.wikidata/entity/Q183" value="Allemagne"/>
  <NE type="person" uri="http://www.wikidata/entity/Q179888" value="Briand"/>
  <NE type="person" uri="" value="Klein"/>
  <NE type="organization" uri="" value="Deutsche Allgemaine"/>
  <NE type="product" uri="http://www.wikidata/entity/Q152925" value="Locarno"/>
  <NE type="person" uri="http://www.wikidata/entity/Q191974" value="Poincaré"/>
  <NE type="product" uri="http://www.wikidata/entity/Q675003" value="Gazette de Voss"/>
  <NE type="location" uri="http://www.wikidata/entity/Q61" value="Washington"/>
  <NE type="location" uri="http://www.wikidata/entity/Q30" value="Amérique"/>
  <NE type="location" uri="" value="Wihelmstrasse"/>
  <NE type="location" uri="http://www.wikidata/entity/Q71" value="Genève"/>
  <NE type="product" uri="http://www.wikidata/entity/Q467800" value="Vorwaerts"/>
  <NE type="person" uri="http://www.wikidata/entity/Q103320" value="M. Schiff"/>

</Article>
